梁凱晴被封「港版綾瀨遙」 話高攀唔起

今屆區選政治素人梁凱晴，喺觀塘月華選區擊敗在任12年嘅獨立建制派徐海山。佢今日以候任區議員身份出席港台《城巿論壇》，一度引來大媽追擊。佢參選以來，備受網民關注，更被封為「港版綾瀨遙」，對於呢個稱號，梁凱晴就不斷話高攀唔起，話希望大家可注意佢喺區議會嘅工作。

佢又認為，自己係一個好普通女仔，可能因為香港較少女性從政，所以予人耳目一新感覺。現任職會計工作嘅梁凱晴，未有打算辭職，仲詁希望爭取明年考到專業會計師資格。

梁凱晴現年25歲，理大會計學系畢業，於觀塘區長大，為社區組織「觀塘願景」召集人。在區議會選舉期間，日本的電視台亦有派記者來港採訪，當中包括訪問梁凱晴，一度成為當地網民熱話。

唔好再吹奏啦

其實好普通

似梁家輝

啱

似人妖

關我撚事呀？

係咪衰在自認係獌？

現任職會計工作嘅梁凱晴，未有打算辭職，仲詁希望爭取明年考到專業會計師資格。

公司比佢打兩份工？
佢仲要返big4, 咩唔係Account 好辛苦？又考試又做區議會。

黃埔定紅磡嘅鄺寶賢都係咁
日頭醫院做急症室醫生
收工做地區工作

鐵人嚟

仲讀左個JD

真係cls 好勁

葆議員係另一個次元黎

勁人真係幾時都咁有魄力
好犀利
自己做少少嘢就好易攰到仆街

後生梗係搏命 唔通50先搏

big4咁都肯留佢
啲高層唔係藍到仆街架咩

USA is watching you

原來big4犀利

似coffee

"自己做少少嘢就好易攰到仆街"
證明你唔係做緊自己喜歡既野

靚過綾瀨遙啦
P.S. 我係覺得綾瀨遙一D都唔靚

做得區議員，著眼點放返起佢地區工作

( Show Blocked User - 一鋪過 )

依家SKII啲廣告簡直可怕
點解會照出街

似陳瀅多啲

但亦放眼佢對

回不去了

想間big 4

返工點開區議會？

邊*

但會計無得準時收，一定要ot ,咁點搞

素人著衣巨乳

瀨對波好似假咁

咪又係雞

推

梁凱晴 梁家輝

拉，放娛樂台不推文討論啦你地

議員呢d 唔算秘撈 通常都會比

痴撚線

游蕙禎事件已受到教訓
我們關注返地區工作好嘛
我地唔係選港姐

雨革錯誤我地識吸取教訓
政治人物花樽化都要

似梁家輝+劉馬車+Coffee

點解冇人話佢似長瀨麻美

講真有少少

真心覺得勁 唔好話翻工，你叫我玩足咁多個鐘我都頂唔順啦，acct同急症本身都係高壓工種

唔好問我點解知
但佢除左pink lin pink 鮑之外
其實無乜特別

Kpmg

比你講一講又幾似

梁凱晴把聲係881... 都幾好J
不過我like 林子琼

一鋪sir

呢個年紀應該係入咗行做住先，要有經驗、考埋牌先正式做會計師，之後再諗。不過兼埋地區工慘就辛苦好多…

過來人表示，做Big4係好撚柒辛苦

同埋，Big4雖然多藍高層，但好多中、前線都係黃到仆街，梁議員黃唔代表Big4生存唔到嘅…

咩size ?

連登仔連普遍女都吹奏 恨女恨出面

希望大家可注意佢喺區議會嘅工作。

我都好易攰

PRC is watching you

藍絲又有假新聞素材

拉

係 有時真係基因話事 話知你幾有能力
易攰 真係搞唔掂

咁都普通
食開建制桂綸美？

戒j, 做運動，戒m記，適當吸取咖啡因，睡眠差可食褪黑激素，帶眼罩訓，多飲水，少用手機碌連登

連登仔真係cls，早排吹到上天，一知佢係獌即刻變地底泥

利申阿

TVB藝員?

好心連登仔唔好精蟲上腦啦

屌

你地對得多林鄭葉劉大波華呢d劣食，一有稍為好少少既女都狗衝啦

義工團隊

體力上還可以
精神上真係唔得
就算鐘意打機都唔可以連續玩三個鐘
對電腦野 文書野更少

其實佢都幾慘，未開始上任，就因為身材而咁多media報道
到時萬一做咗柒事/講錯野，或者做得少少唔好，啲人實大把野講

比人靜靜地做議員啦屌

係咪應該用呢兩張呢，btw 我都係覺得唔太似

梁翊婷好似正啲.

咁撚柒
收收皮先啦

人地可能 advisory 準時放呢

我都話似陳瀅

OK

今屆多左好多後生女從政

肥奶遙........ 真心唔明點解有人覺得索? 真係咁餓?

好撚煩

屌你同場個劉聖雪咁既款都選港姐，加上個腦有問題內外在都醜。

大波先多人留意

長澤正美
Masami Nagasawa

佢D同事一定日日入廁所打飛機

呢個似

唔算好靚好靚
但係好得意笑得好好睇

咁你屌唔屌丫

女fans多過男fans

酒呀！！

臭g黎

精蟲上腦

靚過凌瀨遙

真心好勁

著名五毛

似都似個唔靚既。咁可悲

唔屌
你以為我係警察嗰啲禽獸？

樣衰

返big4都冇變殘呢樣最勁

拍拖都無時間 慘

仲港板綾瀨遙？

轉左港板「若宮穂乃」好耐啦

點解要咁做

Advisory 準時放

班平成毒撚唔好又再睇樣，話人靚就支持人，郁啲就炎上，話人呃佢地

其實個話佢可愛嘅日本網頁係個blog，專放靚女J圖。希望梁議員之後一路都順順利利啦

集中返主線啦
拉

垃圾sexist 分化熱狗
各位請起底封鎖

贊成
同埋唔好性騷擾手足好唔好

最慘係被政敵攞嚟攻擊，可以睇返嗰陣游蕙禎喺立法會選舉論壇點樣被圍攻

區選之後個個J佢靚樣
結果又吸埋d奇怪人士林乜基入去
同時係咁吹奏佢，搞到選立法會時
發覺佢係冇料到

比佢好似阿葆咁發展好啦
尋晚張飛上身